你認為警方於6月12日的警民衝突中有否使用過度武力?

有時間就投佢老母
連登力量

推呢個！
［投票！］你認為警方於6月12日的警民衝突中有否使用過度武力?